政府可唔可以DQ曬全部嘅本土派同抗爭派呢 ？ 如果佢要咁做，讓佢咁做，讓佢咁做。 #政事

政府可唔可以DQ曬全部嘅本土派同抗爭派呢 ？
如果佢要咁做，讓佢咁做，讓佢咁做。
#政事

18：07
北京一定會諗辦法DQ黃之鋒啦我覺得係，但可唔可以DQ曬全部嘅本土派同抗爭派呢 ？ 如果佢要咁做，讓佢咁做，讓佢咁做。呢個就係做呢樣嘢出嚟嘅目的，而家就恐嚇到佢咁做，因為，美國話吖嘛，如果你做啲嘢好離譜呢，佢又去制裁又升級㗎啦嘛，你知唔知呀呢個係。 你就係要擺自己喺個道德高地度，同埋一個好合理嘅地方度，而對方做啲好離譜嘅嘢出嚟去對付你，咁於是國際個壓力咪越嚟越大囉，係咪呀？

DQ 幾多個人都好
都係DQ 緊候選人 參選人
但係有票係手的 都係我地一班香港人
所以只要我地目標係一致
話之佢係 gphone 定 iPhone
我地都有能力送佢入立法會
依點我地一定要記住
35+ 係一個議席極大化概念
我地要有依個概念 將同路人送入去
DQ 一個 之後都總有人可以補上
唔洗驚

如果新東咁，每張名單都九人，佢全部DQ晒咪俾更多數據俾外國制裁咯

戴耀廷：到時候，大家只需聰明地把選票平均分配到各區的民主派候選名單 #社評

黃世澤話如果初選當選人畀人DQ會開ww3

agree

岑敖暉：如果因為一個立法會議員狂投否決票而被送入監牢，樂見其成。

吓，你連閘都入唔到，咁點係立法會投票呀。

選舉日前兩周會開始進行民調，結果在9月2日公佈，讓選民清楚知道民主派在各區最後的候選名單是哪幾隊。